[A/I]《幽遊白書100%全力戰鬥》(3) 保底5星係宇宙科技

LM

今日香港時間13:00-16:00維護記得清體

維護係咪話會改pvp?

係

會唔會出埋5星補底呢

宇宙科技無咁快fix到

delay 1 hour

補償10粒石啦係咁易要

兩碗大飯打發你走

希望6點（日本時間）真係可以main完啦

跟住話有bug，遲d派

課哂D 一次包﹐依家上到B1﹐都係唔夠人地打
大家記得幽幣換環唔好換5星卷﹐5星遲早都會抽到(再唔係睇下邊隻4星多升3S都夠做)
有野繼承﹐D角勁好多

屌你正呀喂, 10抽必五星中左雪菜

仆街必中五星又係亂童

咁好死，派咁多野嘅

送左150石, klab對唔住我誤會左你

我中左藏馬﹐終於中神坦

抽左10連必中5星, 中唔到主角色

係飛影面前不堪一擊

利申: 一隻坦都無

原來必中5星pool會中雙5星

即係中support

雙五星

今次klab 算係咁, 補償咁多野, 有150石, 仲出埋必中5星10連

打PvP 易輸左

中左哥哥
終於有陽角

呢隻好用, HP30%以下回30%血, 技升高D LV, 可以回37%以上血

必5星好似易一次出兩隻咁

屌 中一隻 凍矢垃圾

咪講笑, 你地好彩咋

又中5星人 第11隻唔同既5星人喇 仲係無sup

講錯左, 牡丹黎, 都正

打左一場PVP後入唔返game, 係咁話我通訊問題

帳2都中鈴駒+桑原

中重複死死若丸

呢隻正到爆

好多五星 , 我110抽連首抽得7隻五星, 4隻前+3隻後

飛影+幽助係後排射爆對面

PVP, 幽助, 飛影, 呢D出2技先

我中左户弟...之前中左碼又升左...無晒材料覺醒了...
我中埋武威可以出一隊户愚呂隊
但都敵唔過一發靈丸...

仲有得易輸？本身已經係咁輸

我中左户弟...之前中左鴉又升左...無晒材料覺醒了...
我中埋武威可以出一隊户愚呂隊
但都敵唔過一發靈丸...

用緊幻海飛影幽助妖弟sss亂童
仲有兩隻隻鈴木 凍矢
呢兩隻放唔放到落場？

PVP改左, 頭先打左一場, 幽助, 飛影 先出2技先, 變相冇得秒大部份

咁公平好多...下下一開場秒唔使打...

Me 2 用亂童做友晶sup當幽助用算

亂童sup俾幽助, 出鈴木放前排

又唔中主角，但係中左兩隻鈴驅，本身有一隻可以上到E
隻子宮要都係開俾佢算

凍矢垃圾

其實上到E, 數值高唔少, 睇下捨唔捨得開埋環, 就會好勁

好，就開隻環俾佢

Pvp好似正常返
亂童一岀招就攻擊技
對面隻幽助居然岀靈光波

巴打們
我剛剛十連必中5星中左户愚呂兄
你地建議keep PVP住呢個陣
定換走F級幻海入G級户愚呂兄？

你地d環點拎架？

問埋其他有鈴駒既巴打隻野好唔好用, 先決定開環, 始終環唔易換返來

賣碎片換

PVP都仲係對面出晒招先到我地, 又話會改既?

自己用落非主角五星佢叫做幾好用

有好多都作用不大 中唔到5星sup強化唔到我隊野

呢個唔一定我地出先, 最緊要係改埋, 唔係對面成隊出晒招, 我地都未有人出到招

你乜五星都有仲要問

唔係垃圾, 咁你只可以出五隻之嘛, 實有一隻出唔到架播
遲D多D角色就要睇屬性打架啦

我頭先打對面連出三招技清左我三條友, 而且幽助都有機會出靈丸先, 可能只係機率改左

都想整好d 個pvp陣

我認為未來方向應該係坦做sup

換到環啦終於。戶兄值唔值開環？
5星得戶兄，鈴鉤同武威

NO, 建議strong hold

我用落覺得最坦係佢同藏馬

再抽下先...儘量比強攻角開環(幽助,户弟個D)

明白咁多位

開環個d最緊要兩招技都勁

連幻海都識出下2技, 你個醉酒佬酎仲係只識飲酒

中多隻小丑🤡雙F盾

係, 頭先打左場, 對面幽助一開始出靈丸, 我成隊即刻死剩2隻

戶兄值得, 呢隻野復活2次好有用, 另外升得佢勁, 佢打人都會好痛

中埋最後隻陽屬

其實兄好勁, 開環裝埋4星SSS亂童, 會好勁, 佢5星唔多, 一定要搵隻好用勁野開環, PVP先打得上, 兄叫好唔錯

係。基本上我得前排隻兄同4星sss亂童有輸出。好sad

同意 升佢又打到人 又坦到
用埋小閻王就打4次先死
但重點係我無

而家PVP 改左, 我少輸出角色变相難打, 睇來我要升幻海, 佢而家會出2技, 用佢頂住先

巴打有冇咩建議？ 幽助（有環），飛影都突3

我都想要, 之前80抽佢地pool , 中唔到其中之一都無計

我覺得佢好似R痕咁咋喎
同埋招復活升盡先只係回10%, 都捱唔到多一下, 招擬態又唔會+回HP

我會由佢係前面擋三次算, 個環會留俾其他攻手

唔係場場上落都係50咩？ 點解條友6182🤔

好想再首抽

無主力應否再抽

前面夠頂試下放亂童係後打2-3

幾多抽既account黎?
如果已經過百抽, 你又唔會唔捨得, 都可以考慮重刷既

係刷返SSS亂童煩D者

我會開幽助環插SSS亂童, 然後上幻海打2-3

D support 點跟好？ 冇5星support

好似70定80抽

幽助已經插左5星突1亂童 定係轉插sss亂童？出幻海打2-3？

5星確定係咪得一次咋？？

戶兄sup咗隻3s亂童之後會好高妖力
開到技隨時秒對面

定係每日一次至到28/9 33:59

睇黎友環大家都覺得係幽助先

其實視乎你升得幾勁, 我對佢pvp 有隻兄打人好痛, 不過如過當主力輸出, 放後排應該好D

如果戶弟用亂童係唔係食多招？

又話改弱靈丸 咪又係比佢一野秒4隻

正常插SSS 亂童

幻海婆婆 我又中牡丹 原本已經有一隻牡丹

當然, 叫佛心架喇, 隻game 出左1個月咋

冇5星sup,依家有必S池刷下首抽好過啦

我想要小閻君

應該冇改弱, 係改左會出多D 2技

應該幻海後排食牡丹buff做打手
定幻海做死士比兄後排做打手？

好多人排幻海打前 等佢死左加隊友妖力

1500石炒哂，想棄驚

酒佬 桑原 幻海 出邊2隻好？
同埋邊隻值得開環？

我而家反而放左幻海係後排, 改左打法要變陣

唔使灰，這裡有很多同鄉

Klab 好閪 多數中support 就唔中五星角 迫你課金追

你人腳算齊其實唔洗抽住

其他巴打先留石, 睇下下星期會唔會出月底限卡

我掉轉
插5星亂童 貪浦飯食埋副技

桑原, 幻海

酒佬麻麻地

都抽哂！冇計

我齊腳都無抽 好多關都未打 個身都有成千石
玩足小就知唔駛同佢急等佢出月尾限

係, 兄弟pool 我抽左2000石 炒左, 當日本來棄左, 隔2-3個鐘心情好返D 先玩番

睇你想玩咩, 玩幽助一炮清場就裝4星亂童, 想幽助耐打D 打多人幾下嘅但輸出弱D 就插5星亂童

Pvp都係講運 一係秒人一係比人秒

飛影好似勁左
隻60升滿8技藏馬被佢秒殺

石等5星UP率先抽,平時抽卷等運到

飛影不嬲係藏馬剋星

0課玩家，成日都係用卷抽炒左，諗住有千幾石就忍唔住抽多10抽 點知又抄，下次又係咁 無限loop

到up率就得返幾百石抽

藏馬係PVP其實係勁左, 因為佢而家狂出招防守技

招毒真係戇鳩鳩咁

打左廿幾場pvp, 仲衰撚過之前，
想棄

我知係剋 以前秒殺唔到 而家俾佢一下搞掂

可能咁0岩對果幾場人地練得隻飛影勁0者

我隻戶兄另一個問題係多數出技一，好少出技二

我覺得差唔多，一係佢出靈丸一係我出，睇運

利申:c3

你放前排定後排?? 佢技1 回血, 如果放後排冇咩比人扣血, 會唔會出多D 技2?

保底中2隻

保底中鴉
diu 你

想問戶兄點先整到復活2次

正啦, 中兄

30lv

應要要突1後, 個被動先開到, 你揀強化去被動到睇

原來lv30就得, 唔洗突1...謝謝更正

好想要戶兄
見好多巴打都中到
我先中隻幻海

巴打
我同你一樣
改完輸多過驘

補底中弟 可以加到輸出

我都輸多左 本身c2中間 而家又去返尾

正 30lv就可以
之後友環係咪飛影食幻海最好？
另外鈴駒同戶弟好似廢廢地 成日比人秒

戶弟高攻低防, 你放佢上前, 根本送佢去死

打2前,3後啦, 弟拉返去後面

求建議, 環開邊一隻
利申幽助飛影已開

夠石抽埋保底pool 先再考慮開邊隻

如果係都要而家開, 我會開鈴木, 因為你前面好似唔太夠頂, 靠1盾頂

打十場輸八贏二 由B1就黎跌到到C2

其實已經抽左保底
中左鴉

Ok 你地用咩方法打錢 隻game嚴重缺＄

頭先打左場, 對手前排2隻藏馬+幻海, 後排放左隻鈴木, 完全比佢食全, 佢隻鈴木防左我隻幽助一炮全秒, 比佢磨死左

每日成就, 有1條打錢鎖匙, 打錢關賺錢

有時可以刷活動升人, 用符升人好食錢, 可以慳得就慳

另外你掛出黎比好友用既角色, 最好係練得勁可以打全體既角色, 勁D就會多人用, 借得多每日會有錢比返你, 上限10萬蚊

我隻鈴木唔知點解好脆弱，頂唔到好多下
戶兄代替鈴木好定玩前排鈴木藏馬戶兄好？

鈴木其實係防妖力必殺既盾, 普攻同攻擊必殺, 反而佢會驚D

你睇佢必殺同被動, 係尅妖力輸出角色, 所以遇對手有藏馬,鈴木 其實好難打

掛出黎比好友用既意思係leader?

感謝，原來用緊死死若丸

死死若丸應該係最廢5星

我放前由佢做盾, 後排放左飛影, 幽助同佐藤

想請教下
而家正選係陰亂童，藏馬，飛影，幻海，鈴驅
必中5星抽中舊戶弟
而家手持1個手環 應該裝比邊個 sub邊個

保底中飛影凍矢，兩隻都重覆
之前必中五星又中重覆幻海
Support依然零5星

飛影開環

係FB group 見有玩家分享了開環攻略, 我截了圖轉貼了過來

想問下除左幻海外，仲有無邊隻角色係死左會buff其他隊友既

用飛影食亂童 正選再放戶弟?

5星應該冇其他

cap哂主角色同輔助5星圖睇下

關於户兄...基本上想佢快出技2就儘量唔比人打...因為一扣血佢就出技1回血...而家佢出技2機率其實高左的...當佢係幽助咁用其實都得...不過擺後就浪費左佢死幾次既作用
簡單來講佢定位係攻守都得既角色..睇你想點用

對住藏馬出多左加防技真係冇得打

更新完
Pvp幾乎場場都輸
Kalb改過乜鳩？ 改難咗呀屌你老母！
對家咪又係場場一開波就靈丸

執下陣, 琴日一更新完去打都連輸好多場, 之後排過升下人, 而家又上返少少

我發覺如果對手同我都有幽助, 多數會一齊出一樣技, 即我出技2, 對手都會出技2多

新手一問
啲暗黑武術會前篇點先有得打？

清主線

有巴打改完pvp難左
我覺得係唔關事
可能係同時間出埋5星pool
好多人戰力即刻提升

好似我自己咁
我本身得一盾藏馬
尋日中左鈴木
升完佢打pvp，連勝
即刻由C2升到C3

好睇抽既人岩唔岩用..抽隻SUB已經即刻勁左...
我中左户弟都即刻係C210連勝上到C3...不過而家又卡係C3了...

阿婆同紅頭換位先,推阿婆去死好重要
另外唔使諗隻環比飛影吧...玲駒有5星SUB夠唔夠力秒前排角?

鈴驅攻力還好，但我開飛影環，佢食戶弟又無咩用

係，唔同類型食唔正佢強項

所以唔駛開住?

D2~D3好多重刷帳,個個前藏馬+兄,後100%+幽助+飛影,仲痴線過C3

飛影可照開環

唔該巴打

我覺得好左好多
依家出技係輪流出，起碼唔會比人連出四五次技
覺得難左既可能以前做開歐洲人做連發嗰個

可能B1已經係我呢個非洲人嘅極限

無改到輪流出喎，一樣會俾人連技
或者可能係，佢每wave開始時已定左出技次序，如果佢第一招技已經殺左你本來排第二出技果隻+就又輪返佢排第三果隻出技，結果都係睇對面連出3~4技

上得b1已經唔係非洲人了…

留定石睇下下星期月底出唔出限卡池

三星 四星角 有無升上SS級價值???

如果4星角你上到SS級, 應該數值會好勁下, 你睇活動4星亂童就知, 不過4星要上SS, 要抽中好多隻先得

遲吓可能跟足小一樣有啲指定關要3* / 4* 先打得
所以有價值

早玩pvp，其實可以好快上到去

已換兩個環， 應該點食環好?
同埋點排陣? 請指教一下

單抽100萬pool竟然中左冇up既小閻王

改寫左我個acc既命運

睇下你想全攻

全攻型咪比幽助同飛影, 同對手鬥快鬥運氣, 佢地開咗後可裝4星亂童, 佢個位可以推婆婆上前死, 放埋弟入去再加輸出

你龍珠同呢邊都咁好運

個邊d運要錢架

龍珠傳説?

我之前都有玩, 隻game 整得好好, 但打親都要唔少精神, 又冇得掛機, 所以我棄咗

dokkan battle

頂佢，好多場，人地幽助就出靈丸，我果隻就出靈光彈

試過打到最後人地得返幽助一隻 我仲有4隻諗住一人一拳都贏硬
點知佢一招靈丸收晒我皮

隻GAME應該叫幽助白書....根本幽助係玩晒

thx 棠兄
我想隻亂馬担d
等後排班豬隊友有機會出招
扣隻亂童俾亂馬
咁值唔值?

會唔會換多隻4星亂童出黎用
升爆左都有番咁上下威力
前2 後3
利申：都係新手

當然可以, 如果我而家抽中藏馬, 我會幫佢開環

比我會2前藏馬+鈴木(比盾型輔助), 後面 幽助+牡丹, 亂童(快D 刷到SSS)可當輸出角色, 另外用住隻4星攻擊型+攻擊型輔助玩住先

人腳仲欠, 儲石下星期抽人

好人有好報
祝你要乜有乜
thx

同唐巴講既差唔多
前排藏馬+4星盾輔 / 鈴木+4星閻王
後排幽助+牡丹 亂童+3星妖輔 4星攻擊+瑩子
抽到4/5星盾輔先換比鈴王換
同埋攻擊就用攻擊輔 唔洗比個盾 咁樣我覺我會兩頭唔到岸

依家卡住左起C3
上唔到B1
請問大家建議升藏馬定飛影去lv60先好？

Pvp第二名個陣有兩隻4星，雖然佢另外d5星都係sss，但都證明4星係有用既

利申:非洲人無五隻五星所以都用緊海藤，搏佢沉默對面輸出

升到sss當然有用...但正常人點會儲到咁多

唔知正常4星係咪同打返黎果隻一樣要咁多碎片?
上次SSS亂童最少要270碎片, 即係最少要抽中27隻

反而應該再計下未到SSS之前, 四星係邊個grade已經夠五星F~G勁

無論你幾努力 形勢幾好 對面一招靈丸就好似打保齡咁

暫時PVP 黎講
邊一方鬥快出到靈丸/黑龍波
個邊既贏面就好大

我必中十連五星都係中佢，我都想知佢有冇用

單一隻咪廢,但你有桑原、鴉、戸愚呂弟100%就好用,招2技升到十級好似話加100%攻

鈴木魔攻黎,放蔵馬後面,幽助放後中間

放後面中間唔會俾打橫一排(如黑龍波)打到你, 可以捱多一兩個turn

鈴驅加前或後物攻攻擊力%,鈴木魔攻黎,蔵馬先係物攻
後中間位PVP一般最後先死,主力一定放果度

咁係咪玩前2後3著數過前3後2?

有D人用前3後2 駁黑龍波打中間唔洗死兩隻

藏馬 鈴木 戶兄 戶弟 幽助 應該點擺好
而家前3後2緊

你可以照打前3後2,或者前2後3 前藏馬 戶兄 後戶弟 幽助 鈴木 鈴木出到爆肉鋼體保護果兩隻

唔該哂

係咪今日5點更新有新劇情打？

PVP d 幣要黎換咩好？ 6000一個魂好吾抵咁

唔*

坦點樣知道佢係魔攻定物攻？

4點

睇攻擊力定妖力高

明白哂

新pool垃圾無極限

其實大家傾唔傾向落左京？

除左數值佢個技冇乜用

以為會跟足小月尾限定
結果又係出舊pool 無隻岩洗

隻GAME要覺醒上去先勁,最多係新角出率UP,真係想知佢點出限定

剩係數值高已經超有用…個技有無用係齊晒5隻5* sub先要考慮既野…

sub既數值其實係咪加去裝個人度？

買問下足小係咪都要重覆抽先勁，咁限角咪好蝕底?

其實都係出唔同形態 好似5星戶弟都有兩隻啦

足小限定係限時抽唔到就冇,定完左會放落普通池?

唔係，足少係難中ssr之餘重覆無用，而且大部份有用既都係限角

每月尾出限角池，其他舊限角會做護法，但同時會抽到一般普通ssr，所以超伏

好彩玩左一星期棄左足小,有弱敵MOD都頂唔順

如果限角係限時pool,咁之後咪好難抽到重覆?

如果呢隻都係咁 我寧願抽而家個主角pool算

有無人已經無打啲1體符珠錢

冇錢，好撚窮

之前抽到100%弟就開始多人用 一日賺好多
好心佢就轉打得1場出3倍獎勵啦

set 個好角色放出嚟比人用, 每日赚10萬幫補

所有1體都打, 錢更加會打

玩呢D 卡, 其實好多時玩儲卡, 玩自己中意嘅新角色, 另外慢慢新卡技會越來越勁, 新打舊卡臉

加上玩來玩去果班舊卡, 打PVP 就見人玩新卡, 你會覺得過癮嗎?

隻GAME升人好煩...材料唔係爆體就有...假如夠腳既話我唔太介意有無新角...最緊要夾到人腳...

都好嘅, 限一限玩家嘅升人速度, 耐玩D

唔係點引人課金買乜乜包有送鎖匙

我買左35蚊個pack
等3日先覺醒實在太漫長

幽助使唔使開環？好似好無力咁

抽極都抽唔到前排

開環有咩用

我覺得暫時冇得点變

你自己放去試下打有什麼分別，有時可能有意想不到效果

我有若丸冇凍矢，打pVP 都係俾人秒

出技你有機會凍佢一round,但係毒真係冇幾何可以毒死佢

終於有第5隻前場5星
練完希望上到b1

我都抽左一次3大主角up pool個10抽, 動畫最尾幽助出場知會中5星, 點知中隻搖搖小朋友

抽中5星同唔中分別唔大, 個陣冇加強到

我中果隻係桑原，可以踢走本來隻海藤，企係戶兄後面剛剛好
就算第日有其他更勁既打手都可以用黎俾陣做插件

Btw我應該抽左4x抽
依家剩返10xx石，已清晒主線+無劵剩

我而家基本嘅5星未齊腳, 起碼要多1隻強輸出, 或中到藏馬

得1隻5星sup重係D3浮緊

睇黎要等到30/9 or 1/10 先有新角色出

我解決到幽助屈機問題，就係抽隻幽助同佢鬥快屈，不過都係好難打

如果我唔係抽中鈴駒, 係抽中假首抽可以刷到既鈴金, 我相信PVP可以打上B2, 想中隻弱5星鈴木都要求唔高0者, 係要中隻我已有2隻5星陽屬既同屬鈴駒, 玩9我

應該都係同足小 一樣月尾限 而家strong hold緊d石

有5隻5星,升晒上50LV就上到C架啦,C好易上未上到係未50開到減傷被動技

之前klab隻死神, 有冇月底限??

但其實月底限抽到1隻限定 之後都好難抽黎食重覆

唔清楚死神有無

但係足小月尾限 中ssr率有up 同埋全保底sr或以上

而且限定pool又唔係得限定抽， 一樣有機會抽返而家果d 5星 應該點計都等月尾抽好d

0岩, 但對重課人來講就唔同, 狂抽, 冇問題因為追勁卡係重課人既目標

對微課or零課既人相信限卡都值得抽, 因為如果似足小咁, 限卡數值同技能會好正, 除非你舊角色覺醒左好多次(相信對微課or零課既人好難), 反而課到中間既, 舊卡上到咁上下grade, 變相抽中1,2張相同限數值上都好難同呢D舊既覺好幾次既勁卡比, 變左難取捨

如果有5星UP, 真係次次留石月底抽

我打到c3就係用依招，專揀無幽助既黎打有70%會贏，有幽助既50/50

上到B, 基本上個個都有幽助

有飛影幽助都仲係c2

開左環比幽助同裝上SSS lv60亂童未??

未 之前未有幽助 開左比100%戶弟

有咩輔助卡?? 裝左咩比100%弟??

睇下你個陣圖同有咩主角色同輔助角色

裝左烏鴉比100%戶弟 一隻5星sup都無

終於上到b
拎埋今晚個獎勵先繼續沖

你試下弟裝4星果隻sup, 升高D, 直接食佢數值好過

另外你如果弟係主要輸出, 會唔會放後排中間好D?? 唔會咁易死

你試下裝左幽助媽, 戶弟出完全體攻擊, 係米即刻發動到幽助媽既技能??

都岩既 不過作用好似不大
想問如果我真係換多個環， 應該放邊隻前排頂 亂童個位

放得前排實易比人打, 你唔高防既實易死, 如果好似幻海死後加妖力既都叫死得有價值, 如果唔係可能搵隻技2有廽避既可能好D

我覺得攻擊型角色係廢既
打人又唔痛,閃避技能又只係閃普攻
就算插左螢子都係r痕

唔係廢, 因為暫時係妖力角色主導, 出出下應該會有多D攻擊輔助, 同多D攻擊主角色可以出技加攻, 點解插左螢子係R痕, 始終螢子技要殺到敵先發動到, 唔夠牡丹黎得直接

順帶一提, 暫時而家得鈴木盾, 但呢隻野可以剋妖力角色, 當然而家打方向都仲係鬥輸出快殺

個素早打pvp無鬼用，我隻陣成日普攻都未出過就俾對面打死左

係，d技仲多數打單體，妖力果d招又打全體/一橫，普攻又高過你，唔明攻擊型定位係乜

我死死若丸插螢子
pvp佢都唔夠力殺前排,普攻大技都係無力
幽助插牡丹,普攻都大大力
我真係睇唔透攻擊力同妖力係輸出既計法係點唔同
我諗住普攻應該係計攻擊力,大招先計妖力
點知都係撈埋一齊,妖力高
乜都高
攻擊type係防血都高過妖力type
但目前鬥射靈丸
你都睇到pvp第2果個陣好醒咁放4隻盾就係等一野靈丸埋你單
所以pvp落場既一定係極端高防既防禦type+輸出既妖力type
其他攻擊type既人落場,都係送人頭

我認為妖力果d應該普攻弱但出技勁，攻果d應該普攻同必殺都差唔多咁先岩

依家真係妖力type玩晒

我都係咁諗

我都咁覺得,普攻高應該係攻擊type,但佢地大招無力或者加對方負面技能
妖力係普攻低,大招係埋單系大大力

隻game出左冇耐，執執下會平衡D

幽助普攻大大力，一來多人覺醒得高，2來又有得插隻SSS亂童

好耐無抽中過5星喇
前排得一隻盾好難同人打
C3 卡住左 本先差4-5場就上到B1
突然狂輸去到而家差10幾場先上到

不過攻擊型有個比較弱勢點，出手慢， 等官方執，可能遲D出D 一開始加我方妖防嘅sup去平衡

或者D人升妖力角高lv，所以次次見攻擊角遲出手

想問下環有乜用？？？

死死插埋鈴驅可以一戰

死死陰攻,鈴驅陽攻
想死死勁要插100%弟(陰攻)
但正常應該係100%弟插死死囉

唔知有無人留意抽卡果陣幽助集氣射靈丸上去會有最少3種唔同動畫
第一種身邊旋轉氣,之後注入手指射靈丸
一般會有4星或以上

第二種係身邊有旋轉氣,但無注入手指

第三種係無旋轉氣。。。通常都係已經知道中伏了

剩係知爆石唔代表會出4/5星

可以插另一個角色落去加本人能力，同屬會有埋插件既第一招被動技

唔係睇字顏色咩

得彩字肯定係出硬5星
但其他字都有可能出

有無人係b2 以上
到底要幾歐洲人先做到…

FD LIST有個SSS幽助

無課暫時b1...睇黎都些步架喇

金字大靈丸都應該係五星

幽助老母招輔助技係咩

同埋放輔助洗唔洗跟翻同屬同type

依家暗黑唔會揀有齊幽助同100%弟既對手

因為俾人清場機好大

另外藏馬加兄又係輸左五成
坦到仆街

冇架, 係B, 好多人有齊3大主角+兄, 冇得避

中弱化(減防,攻類)先有72%出2x%機率D 攻擊有會心

其實唔易發動

如無意外, 30/9 1600香港時間會出新角色pool

計埋之前兄弟 up 嘅pool

同上面圖角色up 嘅pool

現有所有主角色同輔助角色都全部機率up 過, 三大角up 同左京up pool 都係30/9 1600 完, 接住要出新角色pool了

講錯了, 估30/9 鈴駒,鈴木,亂童,雪菜up 接左京pool

新角色pool 接三大主角pool

有無新活動? 依家清晒主線D體只能用黎打書..
成個月得一個活動. KLAB做咩事

求教排位，求師兄指點指點...
另外岩岩有個友環，開邊個好

比飛影吧...之後連4星亂童..之後出番5星亂童放前面配貝貝
螢子配和真放後面

友環要點拎?

7左，唔小心click左個環比4星亂童，有冇得反轉頭

冇, 咁冇法, 照用, 好彩4星SSS亂童好勁, 戰力成4千幾, 幾過G級5星戰力, 佢招靈丸一樣秒到橫排, 錯有錯用啦, 如果你開左其他得G,F既4星, 你就真係要喊

無架....咁好大獲.....等KLAB遲D出D野比人囉返個環吧

賣角色魂換幽幣, 再去交換所用幽幣換

塔都係打一次, 1 AP一次佢20層最多咪20AP, 即係下個星期又係打書算

一開始就知隻game係掛機儲卡game 類型

27號出埋Dragalia Lost應該好多人跳船

插左四星亂童應該出唔到五星亂童啦??

咩game黎??

無啦…

係, 出唔到

你可以比隻5星亂童比其他人裝

任天堂版白貓,官方有中文版

我覺得返工偷玩下幾好…
佢又唔使爆肝同課金…個d卷又中到5*

明白, 不過我都係中意玩掛機game多D, 方便隨時玩, 做住其他野玩又得

哦即係同角色但唔同版本反而可以俾兩個唔同人做插件??

相信係, 見過第1名, 5星幽助插4星幽助, 相信做插件冇咩限制

岩岩用4星亂童試插隻5星，又唔錯wor

又冇哂戒指,每日都係打書同打碎片儲幽幣

我係冇5星想開友環

抽卡應該抽邊個

你係刷首抽定已經有個acc 玩左一排??

而家有咩5星主角色及輔助角色?

隻Game個event出個進度幾好，有唔晒太肝.可以輕鬆玩

係，最衰係個pvp搞灣哂

其實2邊差不多戰力咁勝率得一半係合理的
但咁攪法呢世都打唔到上去

而家pvp係硬食幽助，無佢就一定見到户兄…
同埋隊隊都有盾…

抽極都冇坦 依家唔上唔落

有隻坦仲緊要過咩輸出同輔助

除非你輸出好勁, 快秒對手

點砌好
冇坦打pvp打極都打唔到上去

其實你好多角色lv 仲低, 突破少, 想PVP再上好難, 不過想快既, 你先幽助開環, 裝上4星亂童, 再加埋牡丹, 相信好快可以打得好上

如果未開到環住, 你亂童推上前, 凍矢放後, 幽助配牡丹放後排中間, 睇下會唔會好D

你主公LV咁低, 應該好多石未拎, 刷下主線升下人賺下石, 可以抽多下三大主角pool 玩多次10連碰運氣, 中唔中都留石30/9等新pool 先抽, 估當日會有新卡出

我都無坦但好彩有户兄頂到3下
再推阿婆出馬路加50%靈力
之後就裝香保佑幽助快過對面出靈丸…
其實好無耐/無聊

我人腳都唔算差但而家只能使b1 c3
升降機…已經諗唔到點執人腳…

[/i]

你幽助有冇裝上SSS亂童, 再比埋牡丹佢

感謝巴打

首抽應該刷咩

假首抽: 幻海
頭20抽(1次10連必中5星pool)3隻5星開局較好, 其中最少1隻5星輔, 當然2隻更好

輔助5星
牡丹 同 小閻王 最好, 螢子同雪菜都OK, 如果單輔左京就唔要, 呢隻難用

主角色推薦
幽助, 飛影, 戶兄<<<妖力
藏馬< 盾
戶弟< 攻擊系

有裝亂童
但可能要亂童升到65級先夠秒晒對面
有時打唔死對面幽助就我輸

你幻海被動死後加妖力lv 升到8, 會差好遠

日本好多人等新角all in唔中就棄game, 又係同數碼暴龍re一樣，俾pvp搞死隻game, 呢隻仲要少活動

係, 叫少活動, 不過隻game始終出冇耐, 睇下佢點搞

3萬分d活動獎勵都拎晒喇，仲未有新野玩

養生嘛,打晒日任日關之後爆體都冇入GAME

佢之後每月一次5星卷,一次4星人SSS,一次十抽保底5星,之後養肝十日其實OK既,方便人地玩幾隻GAME
睇營運點搞囉

今日出無極塔31-50, 應該有100石賺, 不過應該話咁快刷完

屌中左3次牡丹 想要小閰君

變成純儲卡game

呢D game預左係儲卡game, 基本上冇咩技術同策略可言, 掛機game

我貪佢load得幾快，幫我戒左足少，然後遲d棄埋依隻就重獲自由

足小, 龍珠 果D冇得掛機, 如果想清晒D 活動同打得好, 要好多好多時間同肝功能

足少活動可以掛機既，但打一場好花時間，又悶又重複

岩岩上淘寶淘多左個帳返黎玩

幾錢？靚開局有坦有全體攻，3輔助有排玩

不過我都係中意自己刷多

我玩過，PVP冇得掛

另外PVP太多重課，冇勁GK又係冇得玩，實力差不多先叫好玩D

呢隻game PVP又係重課玩哂，但勝在掛機打得快，輕鬆玩

$220人仔

不過勝在未開局，大把石可以抽

如果會keep 住課金玩, 叫唔錯, 好過自己刷到仆街, 呢個acc 有盾, 有攻, 有妖輔助, 夠全面

依家有半自動喇，電腦幫你控人你只在match-up選技，由佢放係度佢會自己出招，不過一定無人手咁勁者

我都喺淘寶揀左一陣先出手買

係? 我應該玩咗半年棄game, 半年都抽唔到似樣嘅龍門, 開局牛油手玩到棄都未中過好龍門

你試下呢條Link揀下睇下有冇

買完最多都係打到b級…最好唔好買…
呢d人腳全部b級對手都有…

你個個得2輔ok嗎？

係呀！但呢隻game好似出5星攻擊角多過5星輔角，所以都係輔角多開局穩陣d

[url]【幽游白书：百分百全力战斗/幽遊白書100% 認真戰鬥初始首抽开局号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥JZU1bfXa51E￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

你睇岩就將個號碼send俾個客服，佢會教你俾錢

都係！我試得多

已經開左31-50 無極塔

主線素材掉落UP 亦開發左

幾時可以有得用石換匙

有冇巴打去到46層隻怪出技會hand機

更新左1.0.5未?

已經打完塔 無咩難度

基本上係比大家賺石同拎素材

我咁睇， 雖然個pvp系統有啲古怪不過有時玩樂睇落都幾搞笑

咁快手

更新完再試下先

新手而家抽邊個pool最好?已抽100萬紀念

你而家有乜人

五星鴉同五星戶愚呂兄咋
新手任個隻四星飛影其他都廢三星
要重刷?

卡左係46層

我諗因為幽助既靈丸打呢關唔痛
試下好友簡戶兄/戶弟/飛影
自己開技打
同埋優先打爆左凍矢先

自己開技打，已過關3星

玩到50抽都無5*就重刷吧

已經谷俾飛影但都秒唔到對面

應該老手無難度，你有乜人

陣，幽助，戶兄，飛影，桑原
螢子，左京，杜丹

其實你兄有冇开環, 比佢配牡丹出全体技, LEADER set 埋佢, 主力D 唔好心属出技就得

本來喺B1，手多打咗場pvp輸鳩咗
而家跌到就快C3都保唔住

正常五星重覆左變碎馬上9衝覺醒?

如果唔出陣既, 可以先留, 唔急

亂童我冇咩升佢必殺

幻海必殺我都係升左3-4個lv

因為佢2隻我覺得都主力唔係輸出

升靈光玉先

而家再玩多隊，有弟有幽助有飛影同一隊好正

之前開左幽助，黎緊想開飛影
46三燈唔到由佢算

lv1突破石真係打飛影關最好出
lv2石有無話打邊關跌得多?

即係邊關?

飛影初級同上級都好易出石

正是飛影呀

想問下藏馬食體戶弟係咪好選擇?
同埋比人食個隻係咪唔駛升主動技，剩係突破同升第一招被動技就得?

想問下藏馬食體戶弟係咪好選擇? 算係...因為同屬..但最好一定食坦角

同埋比人食個隻係咪唔駛升主動技，剩係突破同升第一招被動技就得? EXACTLY

平放

thx 巴

妖孤藏馬

請問應該砌隊好?

仆街岩岩又10抽左，中左5星幽助同亂童就出妖狐出黎

終於有news

我頭先都中左幽助

我忍左手，等佢更新個pool

你有幾多石響手

7百幾

你諗住到時十連定單抽？

都係十連，好少單抽

PVP 黎黎去去都係打嗰啲人,
打唔上去

今次算唔算限定抽
妖狐同藏馬應該無得一齊出

我都諗緊抽到妖狐既話換唔換走藏馬好
雖然無咁易抽中

睇埋妖狐咩技先

每個月都有5星卷活動就好

我同你都差唔i多石，希望大家都中

我係度都提過，30/9 極大機會出新角色，不過佢地算唔算限

我覺得可以一齊用
睇佢banner 呢隻叫 妖狐藏馬， 同藏馬係唔同名

諗就咁諗 但應該唔得
換走埋藏馬我無坦
不過中左先算

冇坦喺前面，終於爬到上B1

有巴打講，亂童同少林都唔可以一陣出，如果係，妖狐同藏馬一定唔可以一齊出

我估應該係坦加高妖力輸出

利申：鳩估

唔好意思,阻住個位
037478036
lv8靈丸幽助,幫忙救濟。。每日得萬幾蚊
求加

已經插左亂童成5千2戰力

睇個樣每個月真係1次5星券活動, 今個月30/9又出

佢唔改個PVP玩法都係死....贏下輸下永遠留係B1

PVP已經唔打,反正唔打就唔跌,係B1拎綜援卷算,C3依家D人都成3萬戰力,跌左肯定上唔返

清日任都係要打下..避唔到幾耐...

日任唔洗做晒都拎到5石,少張PVP卷好過每星期少張4星卷啦

要打夠場數先會留返係自己個ranking?

岩岩結算完B1,圈住個度係C3, 打左好幾場先變B1

會跌都由佢放置算,玩緊老貓

以佢出新角既速度
睇黎雷禪果d真係要等番一段日子先

魔界唔好諗住喇，睇下佢幾時出仙水啦

出左要抽到先算
唔怪得有好多人話呢間廠出既game唔會玩得長，仲完全唔聽玩家聲音，之前bug石果d冇ban, pvp唔肯改手動，活動又hea

佢而家勢, 每次2隻新角色, 暫時跟梗漫畫劇情順序去出人

都啱, 幽遊唔係話好多角色, 佢慢慢出係好

又唔係, 我之前玩足小, PVP 都有聽玩家意見, 會肯改

5CH班架仔屌左佢兩星期都冇改好PVP,係塔BUG左幾萬石D人都冇BAN
好彩零課玩最多HEA玩,第一名個架仔號稱課左一百萬日元

PVP我睇落要每星期打廿場不少於50%勝率就可以保級

想問幽助妖力係咪高過戶兄好多
所以戶兄好難秒對家?

兩隻都係妖力

唔知啲技係咩能力
但就咁睇都唔似打全體

最慘妖狐同藏馬唔可以一齊出

就咁睇呢個藏馬都比較高血同防既

想問問大家 我隻飛影開左環仲食左LV.1 SSS亂童，其實隻SSS亂童如果升爆再俾飛影食，飛影係咪會勁好多？

係，能力值越高加得越多，好似係加到一半能力值

唔係有愛最好pass...我睇唔透呢2隻打pvp會幫到手…

兩隻新角都係妖力型
但我無咁多妖力輔
不過都係果句 抽到先算

照個款，之後有食左黑龍波既飛影 +解放武威
同埋仲有靈力解放既幽助 +120% 弟

應該係🙊
唔知會唔會加多個桑原同戶弟係飛影武威之後

咩叫做有環

晏d試下抽妖狐

鈴木起手如何

鈴木都坦既，前題係你仲有咩配搭同sup，你po上黎大家再俾意見你

未用過，但係我自己覺得佢冇藏馬咁坦

刷緊起手
岩岩中左亂童

亂童幾好用的…隻game無乜坦角

30抽一隻5星都冇

1300石全炒

最後單抽中武威同牡丹

又一萬分活動,終於唔洗ON99打卷

睇完兩隻D技,唔值得抽

54抽得一隻牧丹

感覺中牡丹好過中妖狐，一來我冇牡丹，二來自我安慰

2250石4 5星2亂童冇新果兩隻on鳩鳩

All in 晒乜五星都冇 del得

Klab正仆街

又要等下一個POOL

1250石無五星好撚垃圾

500石射左海
話說有冇人抽中?

上面咁多人加埋應該有成萬石 都冇人中

中歪晒先on9. 明明寫pick up高咁多倍

呢度冇人中，但fb個群好多人中

唯有做埋新嗰個活動攞埋張五星券再博一博

得一隻5星sup都重覆

呢個陣轉呂轉妖孤好？
一隻物防一隻魔防，但原版藏馬是F

呢個陣轉唔轉妖弧好？
一隻物防一隻魔防，但原版藏馬是F

我諗無大分別…

有幾多人中到？ 2000石都未見五星🤦🏻‍♂️

2000石都唔中5星咁得人驚

各位巴打！我晏晝1300石車落去最後中牡丹同武威，到頭先用僅有既石單抽，結果彩字一出，一下中左 呢鑊真係生命滿希望

原來妖狐唔算坦

2000石射落海,好伏
中得醉酒佬同小王
棄驚啦

呢隻d 必殺係點攻擊法？

技1打單體
技2打前排

但技2型好多（魔界植物含羞草）

同鴉一樣
但我對妖孤有愛 抽唔到

我都對妖狐有愛，期待左呢個pool幾日，一開pool就即抽，結果千幾石射哂落海， 今日都頹左成個晏晝，到夜晚收工得個50石左右，我就求其單抽埋佢，點知出彩字，跟住就見到妖狐 所以不妨建議如果射哂d石落海，可以試下一路儲下石一路單抽博一博，因為當打哂主線就好難儲到超過250石十連

我1100多石, 0隻5星, 多謝klab

其實咁all in法先得一隻,無突過都係上唔到暗黑b區

其實除非有愛 唔係既舊果隻藏馬好似仲有用
刷完張5星券開左先再決定抽唔抽

有無人會打靈界個關卡刷夠10000分去拎張5星卷

應該個個都會 好易刷
已經8000分
希望中好野

我大號刷左2千幾分
小號6千分

有排刷

唔知有冇人5星券中妖狐

你地咁快
我先千零分
你地係咪都係打最後戶愚呂弟個關

之前亂童活動換左好多飯
而家一次過食唒
希望中隻好野

開模擬器瞓覺幫手刷。。。日頭打日任同突破石。。。輕鬆刷

冇模擬器幫手。。。人手痛苦刷加冇飯

想問下咁多位大神
第二個友環比邊個好？飛影已開食4星亂童
不妨教埋小弟食邊隻好
諗咗成個晏晝

想g個模擬器

我用夜神(nox)
入面有個按鍵精靈咁既分純,自己錄一次就得
注意返半夜佢會轉日子,撞過板就會明

暫時得依啲 唔知好唔好
玩唔玩到

真係唔掂喎！得一隻5星，建議你再刷

或者上淘寶買

淘寶大把靚帳

你簡個四隻好?

有啲興趣

我之前買左16843呢個帳，之後打關儲石最後中埋5星牡丹、5星藏馬、5星妖狐

咁撚正

我覺得買得過

我俾淘寶link你硏究下
[url]【幽游白书：百分百全力战斗/幽遊白書100% 認真戰鬥初始首抽开局号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥uWU8bU8Q6OF￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

正常買得帳就要揀5星幽助(敵全體)、5星飛影(高輸出)、5星戶弟(敵全體)、5星藏馬(坦)、同埋最少2隻5星support開局

係咪毒撚就無人應

試下食落
又唔會食完無左

sup難抽
我就揀2隻sup,最好牡丹+少年
之後揀幽助+藏馬
輸出類多選擇,秒對家同神盾得呢兩隻

9750係唔錯選擇
幽助凸1添

單抽中左妖狐

但原來佢唔可以同藏馬一齊出？
坦藏馬冇可能唔落架喎

我都面對緊同一問題

我琴晚都係單抽中妖狐

有無人已經課左金

戶弟開環，試下食5星酌，同屬性多一招被動技

3000石中鴉

鴉同藏馬邊隻大獎？

隻game咁少坦
唔出好快俾人打死

pvp用藏馬
刷活動用妖狐

妖狐招技原來同鈴木一樣都係打對方後排3隻

想知錄function點錄要食飯補能量再刷？

但係戶弟攻擊 5星酌係妖力
好似加唔中重點

抽左1500石都無新角
唔抽啦
等下個pool

咁陰屬戶弟食返體屬戶弟谷攻擊

我抽左1100石多，0隻5星

50抽中左新版既鴉
但無多隻妖力輔 擺唔到出場

琴晚大號單抽中妖狐
頭先小號單抽中新鴉

你喺要食飯嘅時候錄咪得囉

你睇佢必殺技解釋, 好似係打較多人數果排

即如果後排得1隻, 前排2隻, 會追前排打

應該妖狐好D

唐巴 勁就應該妖狐勁d
但用左妖狐無得用藏馬 無左隻強力坦
抽中鴉感覺上好d
可以多隻妖力/做插件

今日手痕十抽, 終於中戶愚呂兄

新pool炒哂，五星卷攞返個尾彩中幽助

放左隻必殺LV8妖狐出黎，即刻多左好多人加好友 終於可以儲下錢

原來係咁！唔該唐兄

打後排應該好好用…我都想要

單抽博下，我前日小號單抽中妖狐，琴晚大號單抽中金鴉，所以單抽博到就唔使輸身家

媽呀 我得左啦

衝上一萬分 夠十抽中金鴉 4星中5星桑原 5星券中埋妖狐

抽晒都無...主線石都刷完...其實都唔知點長玩...根本打唔到上B2...就算齊腳都難打..何況唔齊...

上B我都冇諗，諗住儲下角咋

B1唔課都OK..但B2係就算有課都好難....我見4萬戰力都係B1...咁點打...
我都係儲角開心下算

如果sup 5星邊隻好用啲？

牡丹同小閻皇

5號又出活動

應該有連續12 3個10抽係無五星
正確係未試過十連中五星

又要刷過sss 4星角

佢老味呢條友咩料 中咁多5星

頭先大號5星券中舊藏馬，不過都好3隻坦擺前面
但隻藏馬要時間升LV

幽助已插亂童 有飛影 妖弟 鈴木 金鴉幻海 應該邊隻開環先？

我有睇佢之前抽卡，黑L 到死，係今次佢先好運D

睇你有咩5星輔助

大奬

而家妖力角橫行，首推牡丹

小閻王就百搭

得堆垃圾

其實出咁多角又出唔晒
抽黎都冇乜用

先唔講撞名問題
舊角突晒
就算抽到新角你都唔會放落隊

呢D好易解決，出新卡能力G已經=舊卡C,F=A

其實係, 足小D 新卡D 數值升得好快, 新卡唔勁點引人抽

佢起碼要比人拎返個環走....唔係根本換唔到角用...

三千石先得隻金毛鴉，想中妖狐永遠中唔到

冇既, 開左環拎唔走正常, 等玩家磨耐D練人冇咁易

到時出活動換/送環囉,返正5星卷都係咁每月送

佢而家每月一張5星券活動似係定左, 都好, 好似我呢D 非洲人, 3千幾石先1隻5星, 靠抽卡中5星死得

我都係用每日卷抽野,石全儲等魔界角/5星機率UP先抽

月卷先岩

課左1K到

全部all in 再加賣埋D魂換5,4星卷, 結果有幾隻5星角囉...
但係全部support角黎...已經唔想玩無哂心機

200石兩回十連冇必中五星

我玩到而家rank30 , 一隻五星support 都冇中過都未諗棄
呢度應該冇人係抽咭方面黑過我

我想要正5星角呀,5隻5星support比足4隻我...正角得首2抽

想問下如果開環比幽助~ 比邊隻佢食好? 陣 定 係 幻海 好?

有SSS亂童, 就食亂童

又真係幾黑

仲爭7百幾就可以換5星券

Sorry, 唔記得講已經開左兩環
藏馬插左亂童
戶弟插左鴉（紫）

屌 skip左150萬DL

150萬有每日活動喎(好似)

200石十連

好優惠喎

一定早幾隻5*，佢機率咁高

其實我唔知左邊代表乜，右邊代表乜

左是主角，右是輔助角

原來機率差咁遠

200石，有運行

3隻都係碎片

200石 pool 無妖狐同金鴉

有都無用 石都用唒

10月5日有活動刷啦,又有石卷用

黑人hea玩抽200粒一隻五星都無
手痕三星券單抽中瑩子
再賣晒魂換五星券中妖狐，但好似有d雞肋（我指我d人腳），因妖狐好易被打手，相比起盾果隻

打死

真棄了,最後活動200石+250石抽都炒埋無5星,又打哂關無石拎
得4隻5星support角比我有咩用,再見

賣魂抽五星

Support角先難拎

無5星角,PVP入到去比人秒...

換五星券抽啦，好易中，好易贏餐餸

之前換左啦,中星support角...卷都係中sopport角想死

我都係尋日先中一隻support角，但都係廢廢地，只能講好過無

25石淨係派一日？？

中左京？

瑩子

食數值都好丫

妖狐真係麻麻，pvp好易被秒，普通五星藏馬反而頂得下

妖狐唔同玩法, 佢應該係放後排, 好似每死1個隊友佢就加防

戶兄開環食幻海都好勁，同屬性之餘又一樣係妖力輸出 真係幾唔錯

但佢2個招被動技係一樣，唔知會唔會有叠加

點解人地隻藏馬硬過舊鐵
我隻藏馬軟過張紙

人地可能又5星輔，又開環裝左隻勁盾

係人地隻隻都硬過鐵， 相反我果隻明明剋幽助屬都會俾佢秒

我果隻都裝左5星輔同環

終於中五星

但係用佢我無左盾

妖狐可否開環構盾藏馬？會否又硬又勁？

值得一試！等我隻妖狐開左環再試下

我都有諗過呢個問題
幽助搭小閻皇加Sss亂童
不過驚唔夠力

其實盾有分攻擊型及妖力型, 藏馬係屬攻擊型, 但妖狐係妖力型, 妖狐裝妖力盾應該先0岩D

有無人又試過死死加sss四星亂童呢？同系會否好d

冇入GAME一日，諗住抽埋25 石就棄GAME，就單抽中5 星小閻王
半棄GAME既巴打可以試下唔好玩幾日再抽

死死招技睇攻擊力
sss亂童係妖力高,應該插妖力系效果最好
不過佢sss既數字都靚過普通5星g級攻擊力
你無妖力角好插,咪插落死死若丸度
不過有其他妖力輸出既話我就插其他唔插俾死死若丸

同系真係無，得幻海，妖狐，飛影係妖力人

其他五星係桑原，死死同藏馬，我係非洲人

好似幽助最正，死谷招靈丸係pvp已可一打十，但抽唔到，要佢好過要妖狐

靈丸係可秒人
但唔出卜
都吹佢唔漲,同埋射落藏馬多數殺唔死
所以谷飛影插牡丹插環就算開邊招,都要殺死藏馬呢個仆街
一招秒唔到佢就會加血,新既一樣

我自己都谷緊隻幽助上去，藏馬同妖狐我都有，但PVP我通常出藏馬都唔會出妖狐，因為妖狐真係好易死，自己又冇雪菜 好想要埋雪菜

雪菜係好,但秘心忍情都可以用住先都係受傷回血
反而牡丹妖力加1直排,同小閻王既復活暫時無可取代

我自己玩緊2個帳

呢個帳冇幽助，但戰力高

而另一個帳有幽助，但整體戰力仲有待提升

都唔知集中玩邊個帳好

那有牡丹

藏馬開環搭4星SSS酌應該好夾，同屬性同防禦，不過SSS酌有排儲 一日一塊

小閰王event嗰d關就咁贏哂三星就完?
係咪已經冇其他mission,可以專心打牧丹?

點可以打牡丹？

靈界xxx指令個event
牡丹做封面

呢個？但有話係比牡丹咩？我剩係見五星券

只係刷10000分活動,唔會有角送

Oic

Thx

刷都眼矇都未夠數

咁呢個係咪打哂6關就完
冇野要刷?

4星同屬送既技能都係垃圾
果啲乜乜耐性送都無用啦1,直接揀個高防多血就ok
暫有4星有啲用既係活動送既亂童同戶弟

岩岩暗黑武術會5張3星券中妖狐藏馬
不過要多隻坦先放到佢出黎

未搞好pvp同外掛就出掛名有石，第一名名個陣可以贏到島？

PVP 36k輸比27k戰力 好撚野

靈丸大戰

今日連續4場都出到靈丸

今日刷埋10000分先, 費事唔記得

中左左京 睇唔明點用

應該配咩人比較好

你當剩加白值啦

而家主線開到幾章？

6連敗 未贏過

我個ac終於回復正常水平

何謂正常

終於有五星係抽返來

邊隻先？

今朝派左五張三星卷 中左妖狐藏馬同重覆死死若丸

我之前有課金 所有十抽都唔中任何五星

萬聖節牡丹

我五星未試過重複

得幻、飛、藏、妖、桑、瑩子，窮到燶

一日一抽次次三星，果個呂屠中過幾次

如果黎緊岀4星牡丹 隨時又用唔到

似係喇

1萬分劵出80%戶愚呂

200石抽中飛影, 但我之前已抽到金鴉
應該用飛影定金鴉?

B1已經見到5萬戰力

同數碼暴龍RE一樣,越少人玩PVP越難打,個個最後都係C/D級
D3已經26000戰力

無乜戰意再玩…實在太悶

FB都開始多人話悶,唔知頂唔頂到一周年呢

活動又更得慢, pvp又西, 送野又少
人地隔離隻龍絆送幾撚多野

仲要好難抽到好野

呢隻就算抽到都要覺上去先夠打,新卡G級都唔會出,同名又出唔到
龍絆難抽但PVE協力GAME跟本冇咩所謂,隻隻3/4星角開環上去都輕鬆3千戰力,零課都玩到

抽到都會卡係B1...除非重課又不停覺醒....重要望AI生性出靈丸先...咁點玩呀

有名你叫靈丸大戰嘛,人人都希望下隻武威或者少女幻海加全體妖防

無幽助的我是否應收皮

屌！我其中一個帳都冇幽助，但都算襟捱

有時符碌都贏到幽助隊

已經有4個開左環，下一個開環目標係藏馬、妖狐同陣，出場個5隻開哂環戰力應該會上到4萬左右

黐線，咁多勁輔

剛抽千幾珠連牡丹個波都見唔到，珠又歸零

之後會解禁同角色編成

一早就要啦
藏馬有盾點出妖狐

倒自己米

我隻妖狐入左雪櫃好耐，因盾藏係必需

點有咁多幣買環？1粒魂先賣得幾幣。。。。。

終於要改
之後又出牡丹
之後飛影又要吞龍
魔人幽助一出, 舊幽助又打臉

明顯見佢縮緊皮
越黎越少人玩仲縮皮點會吸到人玩

好簡單 40連經常全炒你就會多幽幣

佢最錯係行覺醒制,要抽相同突破仲要能力加勁多,學足小咁同角過技升技可能仲好玩
依家人地課到成隊S~SSS你出咩新野都引唔到人課,平衡又差,妖力角太強勢

打條撚咩，就算幾高戰力，但全部G一樣輸比低幾千戰力但CDEFuck嘅

你全G/F,人地一隻C/B幽助就秒晒啦

有幽助加牡丹剩升靈丸已夠打全場，一野秒4個，得番藏馬比人虐殺蹂躪

根本抽到4星都要賣,加上5星機率又低得可憐
無課打條毛咩
早棄保肝

4星我無賣過，所以暫時只換左一張五星券已無錢

換緊第五個環

其實換完點用？就咁開揀人，再揀勾係邊個度？

如果我之前唔係換左張5星，我而家換緊第七個個環都似，因為5星要5千個幽幣，相等於差唔多2個環既幽幣

正確應該係主體個度啟動個環 之後放一隻做support

我都換埋五星券

巴打咩人主又勾左咩人？

我都係暫時勾住
飛影+鈴木
凍矢+五星亂童
妖狐藏馬+sss亂童
死死若丸+陣

哈，你果d我每行得一個，係妖狐同sss亂童有，但係我要出盾藏，所以參考唔到你，, thx bro

就改版啦 兩星都岀得

兩隻*

但而家sss亂童係主力，唔可以勾住

改完版就勁哂
我食亂童主要都係唔想成日岀廢招

你都覺呀

成日嘥機會出果招，仲要對個就死既人用

累輸好多局啦

所以pvp除左睇分，好大成數係睇AI心情

所以我有兩招攻擊技同勁被動優先
就算40lv同50lv比

咩叫被動技？

咁妖狐都叫幾好，起碼兩招都攻擊

户愚呂兄同妖狐咁勁好大程度係佢地第三招被動技

被動技係咪即好似幻海死左後加妖力比人？

無錯 五星再分質素就係呢個位

真係而家先知

咁妖狐有咩咁勁？

同問 妖狐被動技有咩勁？
淨係知佢招技打後排有用（通常後排人數較多）

好似隊友死一次就加兩回合妖力耐性
其實幾好用

想問下友環晶放左隊友a上去，仲可唔可以除下來換隊友b，定係放左隊友a就一世都係佢做友情角？

C2已經32000戰

可以換

其實係因為個個唔打又繼續升d咭

玩法悶都算,個PVP真係輸到好多人棄GAME

幾戰對幽助咪又係清快場

清場*

快D出隻靈光鏡反衝,反射兩回合妖技

年輕幻海好好j

隻Game真係好有創意，用石抽10連經常抄
用3星卷10連就中5星，仲要2隻
係乜玩法

真幸福

唐兄係咪棄咗 無哂聲氣

・300萬DL EVENT
・解除同一角色不能上限的限制
・可以同時開複數任務Key
・故事出暗黑武術大會（中編）
・無極の塔更新51～70層
・今個月開活動！升必殺技Lv10！
・11月開SSS 4星仙水活動

仙水

唔係4星萬聖節牡丹？
定仙水 牡丹都有？

牡丹十月,仙水11月

無晒石,模擬抽黎過下癮

10白果
20抽出左京
30抽出100%弟
40妖狐
50幽助
60白果
70亂童
80妖狐+金鴉
90 80%弟
100 左京

入到game就
10-80 白果

我仲係未試過十連中打既角色

係咁易中就好囉
你個嘢壞左呀

打到豬頭終於換到張五星卷

點知出初代戶愚呂弟

棄驚～～～

頭先6百石瞓身雪菜pool全炒，一隻5星都冇 應該棄game

假如唔中5*就棄咁每日都可以重玩...其實就算齊晒5*頂盡都係打B1...所以唔使太CARE
有愛就玩落去啦....
佢PVP再唔比手控隻GAME好快執得....基本上除左超級油王無人打到上去..
同埋油王都唔願升過隻新角...因為無覺醒...唔知KLAB諗乜...

千五全炒牡丹揮手區

隻game個gameplay都注定左唔襟玩
平時冇d難關攻略下，唔玩pvp等於放置
育成系統又on9
五星以下等於廢物，珠同錢都嚴重唔夠

咁快要出仙水救亡，好快出晒角色
到時又會開始翻出，舊個批變垃圾

假如4*突爆係可以勁過5*(睇下亂童)...但唔課根本做唔到...另外好慘係買隻環要3000分....好貴...
無難關攻略真係好趕客...升人都唔知為乜....錢玩耐左係夠用,
但覺醒素材個D就真係唔夠...我唔明點解佢只係限打一次...

岀突破道具隻game即刻復活

準備棄驚 200石抽

牡丹

但以佢而家出活動既速度
應該唔會咁快有覺醒道具

又有十連必5星

佢出人既次序估佢唔到
以為出武威先
Btw 閻王可能為攻擊型平反

有藏馬一日攻擊隊都係差D

幾時更新？

D資料係解包黎,等官方出公告

你地係game有咩搞，而家卡住無野做，3星素材每日打得1次，刷關又刷唔到3星

日抽日任日關日角關,之後GAME都唔入

打碎片…

棄咗game一排 又死返返嚟

why come back

最近比以前多活動

但係都係無野做，一個活動接另一個活動間距2星期，但你正常1-2日就打完

五星朱雀必抽啦

有無人成日無錢做突破？

打機打到咁窮真係少有

新手會缺錢，之後會連錢都唔使打
慢慢來吧

我都唔知算唔算新手，我都有rank 26, 但就成日唔夠錢

當你無新卡 一星期個量夠哂

好耐無新喇，瑩子之後中妖狐，之後係酎，但之前果d全部未爆，有排又棄棄地，所好好窮

你帶哂未滿lv既去通關升下
之後又有刷分活動 唔用錢都升滿

我而家係
但輔助同必殺果d一定要用錢幫手升

突破每人三萬都無錢

佢鎖資源呢個系統唔改隻game半內收皮

育成唔係咁育架⋯
必殺技玉all in one 夠晒仆街
打幾次都唔夠升一技

錢又係少，佢想你用友情去攞錢
但越黎越少人玩，令攞錢越少

早一兩星期都仲日日10萬
而家一日得5-6萬

我就好耐先中1隻有用嘅5星, 非洲人一個, 唔係好多人升, 儲左唔少錢

儲左800多石, 星期三同佢死過, 有300萬DL 10連包底, 起碼會有1隻5星, 希望中隻好野

我d人廢，未試過多過兩萬

依家有排名石OK既,就算係C級一個月都700石20卷,分身帳首抽之後未抽過野成5000石

我以為每星期都有pvp石
原來又唔係…

每星期有5粒俾你咁大把

十連有包底五星 ?

原來PVP活動先有百幾石,平時得5粒

3星卷中左藏馬...而家真頭痛...本身日日望有坦....而家可能要放棄100%戶弟...諗唔到點出...
BTW幾時UPDATE 1.6...我要出埋妖弧呀

屌

其實抽到都係自HI...真係過唔到B1...我唔知點先過到...
而家唔係有坦有靈丸就贏到

我都卡係c3 無靈丸

係...我抽完幽助先上到B1...但上B2就真係極難...可能要抽多隻5* SUB先...

前面差隻藏馬

B1 止步,最多打到B1中間,
差藏馬/鈴木
已開2環,仲有1個環留緊

有幽助就夠

死呀婆,D幽助+牡丹,
早出到靈丸就贏

我仲重點培養緊死死若丸

最慘係想佢出靈丸就變靈光彈呢,仲要打殘血嗰隻

已經平常心玩,等最愛聖光氣仙水出埋就半退隱棄GAME

我其實已經齊主角
但我都只能打到B1...對手好多都2突
加上未用得藏馬…但用得都頂唔到靈丸
我應該會放棄户弟（除非有5*攻sub ）或飛影（比幽助屈死）
又或者出番阿婆…其實好多擺法但無環係好嚴重既問題…

其實本身都可以輕鬆玩
所以唔使隱退…佢打一場好快所以繼續玩都ok

出隻水屬打後排就可以剋制幽助

B2 起碼3角開環+4隻5星SUP
2坦,幽助E以上+牡丹
仲要有運早出靈丸

3wave我都覺得太長

應該無乜GAME可以更快完吧...HAHA
其實佢唔使LOAD GAME已經好好

我廢廢IPHONE 6都load得超快
GAME都好流暢

搏到隻雪菜翻黎
想問問藏馬應該用小閻王定雪菜好?

雪菜

補番人腳圖先...唔使想晒命...我之前頭150抽連5隻5*都無..係D 3*卷反而中5*...
我反而想睇下你地會出咩人...而家户弟無5* SUB就算開左環都秒唔到人...明明已經好高攻重要食埋鴉加18%攻擊力...只係打得死飛影ONLY

你都好閃下

就黎打牡丹

四星果隻？唔係抽架咩？

好似活動送
隻野咁廢

對於無四五星妖力輔既我，再垃圾都係寶

快打啦咁
睇個勢應該一個月打角一個月support

盾輔黎

其實真係寶來...5* 60級既輔都係得3000 數值

要抽就不了
Btw就升滿

呢度D人都盲既
未入好入

升好左牡丹到65想入隊先知, 係喎同隊唔可以同名
下個版本同名可以落場包唔包輔助

唔好咁啦

無錢，只可搏命升魂

5星G小閻皇998防
5星G螢子1229攻
兩隻都界突3

呢隻送嘅攻1230防1332
已經好有用

扣落前排啱駛，前排得隻藏馬，攞咩都好易死

新活動尾關都set 到咁硬做乜....
浪費時間...

冇gameplay唯有set厚血

10張3星,3張4星,
無一張出5星

10張3星卷出5星亂童

你地個10張3星券一次過抽哂定分十次抽

5-6張就會抽

十抽
繼續係無5星

每星期pvp派果d好易中

好正常

500石扔新pool定抽妖狐pickup好

妖狐廢

我會新pool，因為包埋新角色，妖狐都應該係裡面， 中強角色機會多左

當然係妖狐死忠咪而家抽

呢隻game勁難抽中5星

唐兄復活

打到後期幾勁

無cc技，差幾皮

有冇試過十張三星?
我試過, 我真係試過

我指出十隻三星怪

點解開game叫我更新
但係去appstore又叫我開game

咩叫cc技？

我都冇死過, 唔洗復活

google search 解釋

CC (Crowd Control)

基本上只要會影響他人行動能力的就算，例如緩速、暈、定身(禁錮)、嘲諷、沉默... 等

想問一下到底啲人點咁快上到60lv，我而家先2隻50，3隻40，啲3星素材根本打唔到，每日先打得1次

知否幾時又有十抽保一五星？

開game 早, 好多玩儲左唔少突破石同鎖匙

嚟緊會有300萬DL 10連保底5星池, 你留定250石抽就得

謝唐兄

依家c3 d人坐底35000戰，就快跌到落c2

見到有人話10月尾 11月頭出仙水 其實係邊度睇

中朱雀

真係易中

而家唔抽住，之前抽雪菜飛影pool炒哂我個7百石 難得牡丹活動打返3百幾石返黎，留石抽5星保底算

但係攻角未抬頭

抽到 佢被動好似好勁咁

不過有排先用得
又要升又要開環
仲要無心角配俾佢用

個個都有新五星，單抽十次食晒屎

唔知到時保底5星有冇朱雀份

十次單抽,最後一次中藏馬

7turn 先殺得死藏馬,
痴膠線

10抽中朱雀
之後6抽單抽中凍矢
但我無咩妖力輔 又係繼續擺倉

B1 已經4萬起跳

我10抽中亂童
好過冇

我4萬1 無幽助藏馬都無用

我3萬頭

有藏馬、妖狐但得一個五星輔，剛上c1都唔夠砌

唔識用iphone download日本game

300萬活動ready

要申請日本ac

係咪等300萬先DL黎玩下好?
我琴晚睇條片,有個250萬DL,諗住入去刷隻好5星玩下
點知入到去乜都無

算啦，隻game都無乜人玩，就死

今晚就五星確定放心

連最鐘意打機既台灣巴哈都0條友討論就知時日無多

支持下

有支持，我都仲玩緊

我輔助抽到螢子同閻羅王，但我5隻都係妖力角

笑左

等仙水

咁我等下有300萬先再睇下有無卷黎刷下

30000分得張4星卷

klab真係幾趕客

計計埋埋都有唔少五星卷既

最仆街啲五星券出武威呢啲冚家剷

但佢個獎品比例係on9
牡丹活動有三張四星券

呢個得一張刷餐懵

武威叫做可以做下盾，80%戶弟就真係

我有我有

有無人可以排一排攻擊角強度順序

我假首抽拎咗佢
好後悔

有幾多呀，咪2次活動各一張同5000換個張咁大把！

基本上打哂劇情同活動嘅話，想儲250石難過登天

上到B1 1星期6張卷你當150石..
另外每星期35石,間中有活動每日送5石
TOTAL一星期都220石...唔算太刻薄啦
重未計每日一抽...佢其實係機率低...唔係送野少..

5星輔助無up係0.02%，即係抽5000次就中到

無架啦..抽輔真係靠5*卷或機率UP博下...所以D人話當初開局一定要中SUB

算係咁啦 仲有包底一次

但你要抽1隻10次來覺醒

個堆唔係我地層次啦
Btw仲差35石先抽到野

佢老味保底中戶兄

包底中垃圾,10連中武威

保底5星冇最新果4隻抽

係囉！仆佢個街

你仲慘中武威

我中重覆鈴驅

屌我5星保底真係中左武威

駛唔駛咁frd呀？ dklm, 呢隻真係唔知要黎做咩

我第一次中，但無用

武威其實都唔差姐

但加強唔到本先陣容
除非本先有武威
唔係既寧願抽番原先有既角色
起碼有得覺醒

亂童,鈴驅,武威個堆就算突爆都唔會出到場,好垃圾
中鈴木好過

係有用既 但夾到我而家要重新升返副選做正選
亂童 朱雀 鈴驅三隻麻鳩人算

中亂童, diu

寧中5星sup好過正角5星, 機率差勁遠
仲要擺埋一個池比人抽,更難中

中死死 上到E

同是天涯淪落人

戶弟80%

我其實欠打全體人同輔，所以我隊好渣

呢個真係....

我都無幽助户愚呂
係寄望下隻仙水係咩料

最憎人晒命

我想講，個3隻就係你地剛剛講突滿都無用既廢柴。。

但你多輔

fb group 有人中4隻

有無巴打分下類邊d係S級 邊d係突黎都無用既
好想知大家點分強弱排名

好彩刷咗三隻起手
我而家成手攻擊型 想扔哂去

未見到攻擊型既作用
最強一定係幽助
防角就藏馬 之後户兄

點都無我個陣咁柒

其實個game有d悶又難抽，如果唔係有愛真係無乜意慾..

見到隻80%替你慘

我都係諗住遲下操下佢，扣落盾藏廢物利用，話晒都叫五星

仲要開環

有無巴打評下桑原勁唔勁

我指藏開環扣佢，梗係唔會比環佢啦

中鈴木暗弟飛影

環用

吊，點解我抽全部都係環角，點玩落去丫

你有咩人？我都一堆環角

中藏馬(重覆)同死死💊
後者有冇用?

暗弟環用

鴉，金鴉，幻婆，80户，亂，玲木，桑原，靈鉤

藏盾，飛影，幻婆，妖狐，死死，桑原，靈駒，80戶，酌

我好似好你少少，不過我得一隻五星輔，仲係瑩子

我幽助 飛影 暗弟 鈴木 桑原 朱雀 妖狐 死死 冰矢 幻海

不過不失